好撚熱啊仆街

琴日熱撚到以為自己發燒 點知原來係唔記得開冷氣訓

熱到瘋狂出汗
以為自己中咗支拿肺炎

呢排有冇開心返啲